%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%  Clase de documento, tipo de papel, apertura, tamaño de letra etcétera
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\documentclass[a4paper]{article}
%\documentclass[a4paper,12pt,twoside,openright,BCOR1.5cm]{scrreprt}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%  Paquetes usados y preferencias
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[french,english,spanish,es-noquoting,es-tabla]{babel}
\usepackage[fixlanguage]{babelbib}
\usepackage[style=english]{csquotes}
\usepackage{underscore}
\usepackage{booktabs}
\usepackage[table]{xcolor}
%\usepackage{fancyhdr}
%\usepackage{emptypage}
%\usepackage{amsmath}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{float}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{url}
%\usepackage{breakurl}
%\usepackage[nottoc]{tocbibind}
%\usepackage{subcaption}
%\usepackage{listings}
%\usepackage{enumitem}
%\usepackage[section]{placeins}
%\usepackage[retainorgcmds]{IEEEtrantools}
%\usepackage[symbols,nogroupskip,sort=none,toc]{glossaries-extra}
\usepackage[spanish,textsize=tiny,textwidth=30mm]{todonotes}
\usepackage[margin=3.5cm]{geometry}
%\usepackage[toc,page]{appendix}
%\usepackage{tikz}
%\usetikzlibrary{babel,shapes,arrows,arrows.meta}
%\usepackage{draftwatermark}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%  Marca de agua de draft
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%\SetWatermarkScale{5}
%\SetWatermarkLightness{0.9}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%  Declaraciones de operadores en math-mode
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%\DeclareMathOperator{\atan}{atan}
%\DeclareMathOperator{\sg}{sg}
%\DeclareMathOperator{\atan2}{atan2}
%\newcommand{\norm}[1]{\left\lVert#1\right\rVert}

%% Differential operator
%\newcommand{\diff}[2]{\frac{\partial {#1}}{\partial {#2}}}
%\newcommand{\diffdiff}[2]{\frac{\partial^2 {#1} }{\partial {#2}^{2} }}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%  Encabezados y pies de página (paquete fancyhdr)
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%\fancyhf{}
%\fancyhead[LE,RO]{\chaptername~\thechapter}
%\fancyhead[RE,LO]{\nouppercase\rightmark}
%\fancyfoot[CE,CO]{\thepage}
%\setlength{\headheight}{15pt}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%  Fix para comillas
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\MakeOuterQuote{"}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%  El código del documento. Incluir acá los archivos .tex dentro del
%%  directorio tex. Contenido puro
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{document}
\include{tex/caratula}
\input{tex/introduccion}
\input{tex/metodologia}
\input{tex/pregunta1}
\input{tex/pregunta2}
\input{tex/pregunta3}
\input{tex/conclusion}
\bibliographystyle{abbrv}
%\bibliographystyle{babunsrt}
\bibliography{informe}
\end{document}
